在那激光中穿梭 你地把幾火 將我來鎖

於今晚今晚塔幾個 你要為搏紮為見board
叉頸點會估到 在那激光中穿梭
你地把幾火 將我來鎖

光加熱就算軍火 火燒屋就笑死我
若你與狗隻捉了我 衝突將提升更多

我用laser gun，射入你個籮

集思廣益

祝你盲咗

光加熱就變軍火 火燒屋就笑死我
在鴨記狗隻屈了我 衝突將提升更多
所以你早嚇塞我 真相注定會封鎖
你休班再扮經過 這騙案沒法躲 ..我呸

配合幻彩耀香江，果然愛港

光加熱就變軍火 火燒屋就笑死我 在鴨記狗隻屈了我 衝突將提升更多
所以你早嚇塞我 真相注定會封鎖
你休班再扮經過 這騙案沒法躲 ..我呸

於今晚今晚搭幾個 你要為搏紮為見board
叉頸你點會估到 為那激光筆風波
你地把幾火/濫用Basic Law 將我來鎖

光加熱就變軍火 火燒屋就笑死我
在鴨記狗隻屈了我 衝突將提升更多
所以你早嚇塞我 真相注定會封鎖
你休班再扮經過 這騙案沒法躲 ..我呸

於今晚今晚搭幾個 你要為搏紮為見board
叉頸你點會估到 為那激光筆風波
你地把幾火/濫用Basic Law 將我來鎖

不管你是姓甚麼 也不管你是何星座
只要你是有耳朵 我便會令你瘋魔
要與你發生捉摸 以好歌捉摸你心窩
此一刻你屬於我 你再也沒法擋 Hey

歌聲似激光奔放 我發熱我發亮發光
沖激你使你心火燙 令你身軀的確光
與勁歌激光 搖擺搖蕩

將今晚今晚交給我 我要為你唱盡我歌
施展我一身解數 在那激光中穿梭
我用千支歌 將你來鎖

光加熱就等於火 火加歌就等於我
若我與歌再加上你 溫度將提高更多
所以你應靠近我 不要再自我封鎖
此一刻你屬於我 你再也沒法擋 Hey

不管你是姓甚麼 也不管你是何星座
只要你是有耳朵 我便會令你瘋魔
要與你發生捉摸 以好歌捉摸你心窩
此一刻你屬於我 你再也沒法擋 Hey

光加熱就等於火 火加歌就等於我
若我與歌再加上你 溫度將提高更多
所以你應靠近我 不要再自我封鎖
此一刻你屬於我 你再也沒法擋 Hey

推

創意反白色恐怖

希望出到張圖吸納中立及淺藍派
你既意見係好重要架
前線要打仗 網絡文宣都要打仗

[文宣] 消除光復香港時代革命誤解 入黎啦仆街

推 等成首

basic law

lm

將今晚 今晚交給我
我會為你濫捕更多~~~

觀星買筆 你想扼我
禁制 即釋出激光
濫捕 保心安！
將你來鎖~~~~

光加熱就變軍火 火燒屋就笑死我
在鴨記狗隻屈了我 衝突將提升更多
所以你早嚇塞我 真相注定會封鎖
你休班再扮經過 這騙案沒法躲 ..我呸

於今晚今晚搭幾個 你要為搏紮為見board
叉頸你點會估到 為那激光筆穿梭
你地把幾火/濫用Basic Law 將我來鎖

黑警契弟姓什麼 也不懂法例常闖禍
喜愛武力愛撻朵 背後撐住有一哥
與少女發生捉摸 快走光仆倒你心窩
我一拉你屬於我 舞棍你沒法擋 我Hey

大佬啊你唔好咁痴線啦

激光筆 全首
原曲：激光中 羅文
改詞：龜先人.兒童鴛鴦.叮三分鐘

光加電就變軍火 火燒屋就笑死我
在鴨記狗隻屈了我 衝突將提升更多
所以你早嚇窒我 真相注定會封鎖
你休班再扮經過 這騙案沒法躲 ..我呸

於今晚今晚搭幾個 你要為搏紮為見board
叉頸你點會估到 為那激光筆穿梭
濫用Basic Law 將我來鎖

黑警契弟姓什麼 也不懂法例常闖禍
喜愛武力愛撻朵 背後撐住有一哥
與少女發生捉摸 快走光仆倒你心窩
我一拉你屬於我 舞棍你沒法擋 我Hey

將今晚 今晚交給我
我會為你濫捕更多
觀星買筆 你想扼我
㩒制 即釋出激光
濫捕 呢支歌 /這麼多
將你來鎖~~~~

輕鬆下

將今晚今晚交给我
我要為你數盡晚星

深水埗經已冇貨
用那激光筆觀星
照實N粒鐘
邊有著火

屌樓主早我十幾分鐘
交下自己d貨睇下岩唔岩用
_

請不要不要照鳩我
我繼續濫捕你lor

屈鳩你不需講數
扮以laser筆起火
是但揾D law
將你來鎖

一定要推到有人唱 應該可以超越山竹版香港早晨

要用返羅文嗰種好妖艷嘅唱腔

推到有人唱

我用laser gun 射你入籮

激光筆就變軍火 樹著火就笑死我

聽晚試下錄

屌！差D係公司跟住唱

激光筆 全首
原曲：激光中 羅文
改詞：龜先人.兒童鴛鴦.叮三分鐘

光加電就變軍火 紙燒燶就笑死我
在鴨記狗隻屈了你 衝突將提升更多
所以老早嚇窒我 真相注定會封鎖
你休班再扮經過 這騙案沒法躲 ..我呸

於今晚今晚搭幾個 你要為搏紮為見board
叉頸你點會估到 為那激光筆穿梭
濫用Basic Law 將我來鎖

黑警契弟姓什麼 也不懂法例常闖禍
喜愛武力愛撻朵 背後撐住有一哥
與少女發生捉摸 快走光仆倒你心窩
我一拉你屬於我 舞棍你沒法擋 我Hey

將今晚 今晚交給我
我會為你濫捕更多
觀星買筆 有乜出錯
㩒制 即釋出激光
濫捕 呢支歌 /這麼多
將你來鎖~~~~

最後嗰句想係「濫捕這麼多 不顧後果」

將basic law 改common law，效果更佳

Basic law唱出嚟有氣魄啲

激光筆 全首
原曲：激光中 羅文
改詞：龜先人.兒童鴛鴦.叮三分鐘

Rap: 光加電就變軍火 紙燒燶就笑死我
在鴨記狗隻屈了你 衝突將提升更多
所以老早嚇窒我 真相注定會封鎖
你休班再扮經過 這騙案沒法躲 ..我呸

於今晚今晚搭幾個 你要為搏紮為見board
叉頸你點會再估到 為那激光筆穿梭
濫用Basic Law 將我來鎖

Rap:黑警契弟姓什麼 也不懂法例常闖禍
喜愛武力愛撻朵 背後撐住有一哥
與少女發生觸摸 快走光仆倒你心窩
我一拉你屬於我 舞棍你沒法擋 我Hey

將今晚 今晚交給我
我會為你濫捕更多
觀星買筆 有乜出錯
㩒制 即釋出激光
濫捕 這麼多
不顧後果~~~~

Rap:黑警背後靠甚麼 喂黑警有月娥相助
喜愛濫捕無結果 背後撐住有一哥
與少女發生觸摸 以手心觸摸佢心窩
警方歪理又Loop過 爆笑也沒法擋 Hey

推到出mv

好高難度但會試下

今晚凌晨錄

搵左 19N展出手錄啦

我都準備錄啵

巴打有冇錄開歌先？

我做音樂製作噤我個起底應該睇到

不過我未錄，你搵咗兄弟錄就靠佢啦我可以幫下手做mixing

原來又係勁人，失覺晒。
有冇興趣一齊玩，小弟喺 二次音樂FB page玩開

緊係好，留個tg？

快啲錄 好想聽

我唔識留TG，你可唔可以俾你個TG 我

快架啦，快架啦！

㩒制 即釋出激光
照住張A4
邊有着火

好得

推!!!!!

班福建佬喺天台準備玻璃樽 11號掉鳩示威者

"侮辱PGO (警察通例) 將我來鎖" 點睇?

OK..但已經錄好左..Sor Sor

留名等MV
下次發夢開P

喂啊
幾時有MV

就快